身邊好似一個傾訴既人都冇咁

中學個時真係好開心，同班fd日日見又相處得耐
有咩唔開心，有咩心事，發生左咩大事都會同大家講，甚至大家share下日常生活。

佢地有人開始拍拖已經開始少左相處既時間，升上U大家唔同環境，大家都有新朋友係正常不過既事，但就再少左時間聯絡少左時間見面。

慢慢可能越黎越忙啦，佢地又要chur paper又要陪男朋友，wtsapp一星期甚至2星期先覆咁，就算想share啲乜，都好似冇左分享個一下既喜悅，或者需要安慰個下揾佢，過左一兩個星期都冇左個意義...

可能佢地揾到另一班人另一個人互相扶持啦，我認我垃圾，身邊係有好多朋友，但我揾唔到一個夾得黎又可以互相支持既好朋友。

每一次一大班人食飯總會有人提起「啊你唔係同啊邊個邊個好熟架咩？」個心都會up一up，我連佢近排忙乜都唔知。

升上U都幾年就grad tim，回頭先發現有咩唔開心有咩想講既好似冇人得閒so我咁。

係咪得我一個有咁既感覺？其實我係咪自己有啲咩問題？

各有各忙好正常 但你有無主動搵你啲朋友先

我係屬於被動style，都有主動揾過下，試過有一次壓力好大打俾一個傾下，不過都係忙緊講多一兩句就收線，個下都幾無奈

能力越大責任越大～越低下階層 越得閒互相接觸 這是無可避免的

你開到聲想搵人呻都咁樣，我真係唔信忙成咁
咁樣似係你啲朋友無心維繫

覺
一樣就grad，經常食飯上堂玩嘅人都唔覺得可以係傾訴嘅對象，好難deep talk

我打去講左一陣知佢出緊去玩我都唔好意思打搞，講左一陣之後話今晚完左再聯絡，不過到夜晚自己都已經分散左注意力

岩啊，冇乜幾可會傾心事，最多打打鬧鬧

有時同熟人傾心事未必係好事黎

我自己做慣主動搵人嗰個
有一日驚覺原來自己唔去搵fd，佢地係唔會主動搵我
由嗰刻開此，我就好少去搵人
其實自己一個都幾開心

同意！

Exact7ly 我以前試過做主動，結果...

所以有時真係搵唔太熟嘅人/even真係網上搵人講完就算

都岩既

單向真係好慘有時會諗咁做都唔知為咩

呢個世上太多是非當人情了

唔知點解有種安仔同胡迪既感覺

成長必經之路黎

可以有心事，可以用好多人傾心事
但已經習慣左唔會係有一個固定既人

其實一排冇聯絡/好耐唔覆你都feel到大家疏離，我成日都覺得乜感情都好都係雙向自己一個努力冇用

我都明既不過都係有啲心up

但係如果單方面都唔維持又真係可能會無

慘

我消極左，佢覆我咪覆，佢唔覆我都唔會主動揾

唯有係咁 太上心盞自己唔開心

或者我真係太在乎呢幾個朋友啦

咁你咪成個list都係藍剔我通常主動2~3次就算

咁又唔會既，人地都唔係唔覆既hea覆到你都冇心機咁囉

me

呢個真係好無癮 有時想搵個真心想傾計/啱傾好難 好多傾一排就慢慢feel到對方唔想應 個個都係咁 少d eq真係會唔開心

本身有個好fd好傾得既fd 而我好多野都同佢講
然後當一grad就好似冇左佢咁
雖然知佢忙知佢被好多人搵
知我只係佢眾好友之一並無特別
我又係個唔敢麻煩人既人
最後當我唔開心崩潰都係自己受
唔知可以同邊個講

頂真係同我既情況一模一樣

唉，近排遇到感情煩惱，想搵人傾訴發覺以前既知己全部有女，冇人可以同我傾訴訴

樓主你都算好喇曾經有過可以deep talk嘅朋友我一個都冇呀！！未試過有呀次次有心事都自己收收埋埋就算

出黎做野 各有各忙 揾個成日deep talk嘅 眞係唔容易

人大左 環境變左 朋友多左

佢地變快 你仲未變

感覺就係咁

唔好灰心啦我相信你會遇到一個架

好似得我一個仲係原地踏步咁

出左社會 好快你都變
真心問友多數 小同中同

我真係得翻中同，依家好似中同都冇埋

如果有男朋友
但傾訴既對象係一個可以同自己交心既男仔
係唔係好衰
淨係得呢個男仔我先同到佢交心
但咁樣好似好對唔住自己男朋友

我過去 那死黨 早晚共對
各也紮職以後 沒法暢聚
而終於相約到 但無言共對 疏淡如水

識新朋友
識d冇利益衝突 同事就免了
同興趣 講下野。過度下

大個左係咁。。。小下一個小下一個

如果有同男友坦白，大家互相溝通好既應該可以，但唔好大家瞞住大家，一定要坦白同溝通

我有努力架希望擴闊下自己圈子

上連登講下野都係幾好方法

起碼我用緊

起碼有個地方發洩/同人傾

岩呀 依家都極少成日聯絡既人 連可以放心傾訴既人都冇 生日又無人知
利申 今日生日

教我識新朋友

無阿
求奇見到咩人

幫到人就留二句

同佢吹二句

無咩負面野

生日快樂

有咩生日願望

講真出去一大班人食飯又好上堂又好，見個個係到覆whatsapp，我就開電話又熄mon又再開咁
Btw 生日快樂

未同你講左句生日快樂

連登 新朋友

希望可以識到新朋友
都唔希望係女朋友了

係
電話真係好靜 有時想搵飯腳/傾下計既人都冇

Btw 多謝

奇實識女朋友 好隨緣

時間到撞到就係。未撞到姐

多謝

散左一段日子 日日係屋企點撞到
仲要差唔多grad 邊有途徑識到人

緣份 真係上個網都撞到。。

保持正面

你教我撞

我都係 睇。。。。睇到成日話討論區識

哈哈 你試下去交友板 搵人傾下計

不了

真心無奈，但心裏其實明大家忙/要陪男朋友

忙鬼咩，明知佢地係好得閒都唔會敢搵人，因為佢地一定唔會so我
想搵個傾訴既人姐我都係

我覺得世界上大部份都係好人來, 或者佢地只係太忙呢, 有時未必個個都做到主動關心, 退一步講好似多管閒事咁, 你試下主動向人地講, 我相信好多人都會認真咁聽, 有時未必要同熟人講, 唔太熟都可以試下

你都搵返個男朋友咪得

試下番教會

講就易我夠想

男追女隔座山，女追男隔從紗
btw聽你講野我覺得其實你都算幾正能量 有唔開心都好話好負 呢種性格好多男仔欣賞

我仲以為見到自己開po添
不過我好少少 身邊仲有一兩個人可以傾訴下
讀完書到出黎做野 中間經歷左好多事
好明白個種想同一個人分享喜悅/悲傷個種感覺

可能我好被動其實我都試過做主動咁去追個男仔(又唔算追既，算暗示？)不過失敗曬
Btw Thanks

係，有時真係想揾人分享下，之後發覺好似冇乜邊個可以揾

點解咁講？

係.搵到個人可以打開個心分享,結果變工具人....
搵男人傾又開解唔到,不過最好既人係陪我打左成晚高達

想知你點暗示係咪太暗佢唔明

明明一開始佢私chat我先，中間佢都講過啲我認為(?)曖昧既說話，之後傾傾下可能我講太多野？(有fd鬧我覆得太快覆得太長)，佢又準備Grad chur緊慢慢覆得少，到真係完全冇乜聯絡我想放棄佢俾希望我咁最近一次已經係上年Christmas講聖誕快樂，問佢三十一號會唔會出去玩下(佢翻緊工)，之後就冇覆過我

2016年十月左右開始到上年年尾就真係冇再聯絡過佢真係好好，可能我唔夠好/唔係佢鐘意個type

咁佢都算好呀 等你知難而退又無話呃你d咩 不過好多時傾傾下唔傾到係無左道火 或者有更好傾既人出現左 不過你都幾長情 大大話話都成2 3年 途中無其他新對象喇?
btw佢點好法?

有事先搵人做垃圾桶唔理你都好正常

Er...係我鐘意既type
幾有愛心又乖仔咁又有禮貌，睇重朋友
其實係好間接咁識所以冇共同圈子

冇事都會揾下，但你揾完人地又唔覆可以點？

仲意為呢類男仔只會比人派好人卡原來都有市場 無共同圈子都幾難入手 話題都會少好多 睇黎你仲係好想搵返佢

係架佢真係完全係我個type but 人地唔so我全世界都叫我放棄，我都冇再咁厚面皮揾人

只不過係佢外型同性格吸引到你? 但好似完全溝通唔到

明明一開始真係日日chat秒回咁我都唔知出左咩事

可能無一齊到先係一個美好既回憶呢 其實好閒 我都成日秒回 捱眼訓都傾 但傾傾下對方突然冷淡左 再聊佢都只係有限度回覆 咁唯有自己摺埋一邊

灰左我完全明白個個感受
冇啦我睇化左，一隻手掌拍唔響，自己幾有意思都冇用

下次試下識左就狂約 可能打鐵襯熱會有效d

個一位都有單獨食過2次飯

熱情就算熄滅了 好有機會食飯果時比佢留意到d佢接受唔到既野

Oh...算啦我都收左皮

會唔會比佢打擊完之後唔敢再主動

其實已經唔敢真心已經驚驚地
諗深一層都岩既，自己咩新鮮蘿蔔皮
又冇common圈子又唔係特別標青，正常都唔會對我有興趣

講到咁差咁 到底仲有咩缺點

算啦唉世上條件好既人太多

唔好咁sad啦佢唔揀你唔代表你唔好既 緣份未到姐

已經決定隨遇而安平安心唉其實出pool真係好難

對上一次拍拖係幾時?

好似5年前

唔緊要啦5年姐好快6年

表示一樣覺得身邊冇個啱傾嘅人好悲觀咁覺得自己浪費左好多時間 人地就培養到十年友情個啲 但真係際遇問題 身邊朋友唔夾 有時覺得自己夾硬傾好辛苦 好想搵到一個真係每樣野都可以同佢傾訴嘅人 但又覺得個個到呢個年紀都已經有最好嘅朋友

迎接緊

岩啊，個個都有最好既朋友真係乜都可以傾訴，但我冇

我試過同個幾重視嘅fd打左篇長文講自己感受 話接受唔到好朋友竟然唔係每一日都搵對方 唔知道對方經歷嘅每一件事 我希望我地可以keep住日日搵大家 初頭有好轉 之後變返原狀我就知勉強係無謂 開口講完重視佢 到頭來自己更失望

人大左就係咁

參加興趣班 找有共同興趣的朋友開始

每日又未必個個都既我覺得，但知心同埋大家睇重大家呢下好重要

一個星期都唔多句睇重極有限

其實啱傾既真係唔洗識得耐 有好多時自己當人地係最好朋友 但其實自己一箱情願 個感覺好sad 自從試過比幼稚園小學中學都係同班既同學出賣 覺得真係識幾耐其實唔重要

唔好咁 你當我係朋友既話可以同我傾嫁

唉咁又真係好灰

呢句好warmThanks

有時又唔好太進取 如果真係朋友就算唔搵一排 再見返面都會好fd

由細到大都無真心朋友d同學成日意為我生活好精彩 其實平時都係自己過

大家覺得好朋友係真係需要日日傾計？

唔需要日日，但我覺得起碼唔會一排冇聯絡到你根本唔知對方現況如何

都某程度贊成
好朋友相對大家個感謝深啲既時候
應該大家互相關心係多啲既
同埋會去真係周不時問下對方點咁

無就唯有上黎傾訴啦

可唔可以加你tg傾?

真係慘 識咗班fd十幾年 以為會好fd 到個個大哂 原來佢哋會自己約出黎唔叫自己果下真係好sad 到出黎食飯先知原來呢個結咗婚果個有咗bb
最慘係約 唔出 問下點 已讀不回

可以啊你俾你tg我啊

岩啊有啲情況自己真係好似夾硬加入去咁